［如沐春風］鄧麗欣曬甜笑「獨照」 男友王子醋問：為什麼把我cut掉？？？

鄧麗欣（Stephy）與台灣藝人邱勝翊（王子）發展姊弟戀兩年多，一直愛得甜蜜。因疫情關係二人已九個月沒有見面，靠視像通話來維繫感情。Stephy昨日在其社交平台張貼兩張笑得關懷的獨照，表示感謝一直讓她快樂的人，未料此舉竟惹王子醋意大發，追問「為什麼我在旁邊把我cut掉」。由二人留言互動可見距離並不影響彼此感情，王子一直令Stephy很快樂呢！

死mk食撚屎啦

濛犬
你話欣定王子？

梗係話搶我條女果個

濛犬

趁而家疫情嗱嗱臨餵飽stephy，咁佢就知情歸何處啦

弘

我屌你老母

求視像維繫感情片流出

點都撐万刀甲

係咪要飛王子

呀甲個人無情趣唔識氹人又唔細心

屌吉。。。

扮單身

你又知

Stephy以前訪問講過同呀甲食飯佢剩係掛住玩電話，連stephy轉咗髮型都唔知

懷疑同方刀甲依排有行埋 台仔好撚慘仲成個傻仔咁問做咩cut走佢

呀甲下體咁大又真係好難忍嘅

方力申對Stephy未忘情情書CD鎖夾萬

他在繽FUN星網昨日推出的鷹金庫夾萬特約《娛場Ｘ男人的秘密》節目中暢談演藝事業

正一臭雞

拍拖就臭雞，咁你娘親生埋你出嚟係咩？

Caption好似有d 暗示不管什麼理由 感謝一直讓我快樂的人

他在繽FUN星網昨日推出的《娛場Ｘ男人的秘密》

#mypenisblue

究竟係咩理由

諗起呀甲臨急搬個夾萬入屋就好笑

仲未打電話問 茶水間kol 有冇咩想講？

鄧麗欣曬獨照cut走王子 區文詩：耍下花槍啫！

通常條8婆第一句唔知喎，問返當時人
但講下講下又加返啲意見

我估其實入面乜都冇

男人10個有9個都係咁嫁啦

被問及好友鄧麗欣曬獨照cut走王子一事，Angela話「哎呀，呢啲嘢問返佢地啦，我點知咁多呀！不過佢地不嬲都好sweet嘅，偶然耍下花槍好小事啫！」

訪問完即刻送走

所以咪比人飛然後上連登叫春話自己咁好仔都比人飛，鬧哂全部女人都係雞囉

轉左頭型

女：你睇下我今日有咩唔同左

男人一聽到呢個問題是咪會手心出汗

万刀甲仲間唔時攞Stephy駁見報

抵喇

濛狗

話緊佢自己

香港人支持返香港人
台灣mk仔食屎

仲問...

係 男人根本睇唔出
就正如女人睇男人啲高達隻隻都一撚樣咁
點知有乜唔同

覺得當初分手係因為感情平淡到似屋企人
當然亦可能因為万刀甲偷食等等冇人知嘅事啦